咁夜仲未番屋企9成去滾

老媽子同朋友去咗旅行

老豆就話同客上深圳食飯夜啲番
老豆平時10點半就訓+之前包過二奶

DLLM肯定番大陸叫雞/揾二奶

(唔好講咩叫雞有咩問題，你試想像你女朋友/老婆叫鴨)

OT呀

咁中意番大陸OT

加鐘呀

我係專一毒撚，做你男朋友ok?

諗緊好唔好lock個塔
有鎖匙都入唔到嚟

雖然可能成晚唔番

咁你想點

唔係話叫雞正常，係你發現左之後有咩行動

踢爆佢定點

我同媽之前都踢爆過佢之前包過
佢係咁話宜家冇 (語氣係心虛惡人先告狀)

我諗緊好唔好搬梳化頂住度門唔比佢入屋
第二日再踢爆佢

萬一佢真係傾生意點算

呢d野唔上身就算啦 最怕佢有第二頭家姐
最重要係 你宜家連佢係咪真係做野定出去玩

叫雞有咩問題

我係你老豆 第一時間打7你

佢係咁上進就好
成50幾歲人
淨係喺宜家間公司做過野
中三學歷，唔係因為佢兄弟開公司請佢佢揸兜啦
一真都係做文員
做咗30幾年都係得20k/月(連花紅雙糧除番開)
佢宜家淨係識食煙賭馬同番公司坐

祝你條女叫鴨

以前，持續幾年
佢係有包二奶
搞到屋企冇咗6位數字錢(大半我媽儲)
我都唔知我有冇細老妹

原因？

咁好L賤
但我諗唔到你有咩可以做

佢講大話可以有咩好處？

佢成日兇我媽(我媽宜家冇做長工)
乜都話冇錢
水電媒唔比錢
食飯唔比錢
買好多野都唔比錢
多謝比咗10k做租囉
佢將我地個積蓄用4年由6位數洗到少過一萬
我希望我可以賺多啲錢
同媽出去住算

佢淨係包二奶嗰陣
日日話番大陸揾fd食飯
同佢fd對過質話冇揾佢
然後電話有記錄佢同二奶對話
佢都講開大話

唯一好處，應該話避免咗diu架
佢好要面，平時扮到好好先生

最憎！

洗哂你地d錢 咁就正仆街 離婚啦

講過
我媽話 算啦佢都仲係我地經濟支柱

我想搬出去住但驚佢蝦我媽
每次我一行開佢就兇我媽大仆街

剪左佢

2點都未翻
用咗幾張櫈封住個門口

咁夜翻唔好翻喇

叫雞好過叫鴨

食花生

呢個結論點得出嚟？
因為你係男人？

全晚冇翻過

我都全晚無訓過

講返正題 你老豆有無搵過你

too

撚有
我就好癲嘅
宜家考慮緊dum佢咩財産走
喺屋企群組講咗出嚟
佢冇得抵賴

我就話睇佢翻唔翻姐

產

今鋪水洗都唔清

包二奶真係狗先做

我打筆劃打唔到呢個字嘅
我差在未喺家族group呀
同兄弟姊妹講
不過好似有人都知
仲日撚日扮好好先生

咁如果我有細佬妹
佢應該狗都不如

你呀媽知唔知呢單野

做乜鳩

知啦
最搞笑佢成日check住我媽
好似覺得佢叫鴨
佢做正經事都唔夠時間啦
你心虛咋？仆街
你以為個個都會滖？
學樓上話齋叫雞好過叫鴨係咩心態

呀媽有咩反應

其實佢應該唔會理
去緊旅行破壞曬佢心情
我覺得少少對佢唔住

唔會理，其實你理黎都哂氣

你呀媽自己都放棄治療 其實做唔到啲乜

我唔諗住要佢改變
但我要佢還
唔好以為做衰野係冇後果唔使負擔

點解叫雞係正常??

我應該會下次喺家庭聚會講
佢最驚比人孤立
公誅天下睇佢可以點
佢仲前兩日要我幫佢買iphone呀
唔知係咪準備定着草

你問下樓上啲人
重點係佢自己叫得雞人地唔叫得鴨
好公平

俾個機會我鬧醒外父

佢兜話飲咗酒喎
訓咗晚

佢中意點講就點講
總之我block9曬佢所有聯絡到我嘅方式

ff完未呀
醒下啦

你老母同契家佬你酒店房激戰緊, 你唔提?

佢同佢女仔fd去咗旅行
我都想佢揾過個開開心心
佢唔會+成日鬧我說佢離婚

岩呀落佢面

識諗
叻女

點會想佢受苦
我媽對我好好
係有時情緒問題

宜家扮曬冇野咁
高招

你老豆識避開老母去玩已經係咁啦
你仲想點

叫雞有咩問題？
自古以黎男人去征服屬於其他人/異族既女人就係光榮
女人俾外人征服就係恥辱
係近年啲on9女權撚搞到世界道德敗壞

點解覺得出軌就啱？

都係嗰句
你試下調番轉
你咁中意叫雞祝你有愛滋病

你溝女試下講呢番說話睇下有冇女受溝囉
一係你成世叫雞算

連登仔真係癡撚線

呢啲野無咁二元對立
如果每個人都追究責任咁你估唔估到呢個世界仲有幾多完整家庭 ？

你老母都扮無知咁多年你點解仲要專登揭穿人地

其實你可唔可以講下你幾歲
世界無你想像中咁美好，人亦無可能完全按照住道德咁去生活
唔好浪費你父母咁辛苦塑造出黎的幻象好嗎？
即使係虛假既家庭，至少都係完整

都話明按傳統道德觀念就係男人屌人地女人係光榮
掉翻轉咪就係恥辱
你仲講咩試下調翻轉

另外我唔叫雞 一黎無得中出二黎真係驚性病
但如果男人肯接受呢個風險既話叫雞其實無問題
依家太平盛世女人咪以為自己好有能力要抬頭攞話語權
第時世界大亂女人咪又係貨物
自古以黎既定律好難改變
點解唔可以試下都安份守己？

自古以黎就係一係啱 古代同而家好多生活習慣唔同又唔見你跟返?
近年嘅改變係因為社會嘅不斷進步 撥亂返正啫

屌你老母咩同性戀 又性別酷兒 又要女權抬頭 講咩身體自主性愛自主 仲要用平權來包裝打壓異性 仲有班on9要包容異族 接納異教徒 呢啲叫撥亂反正？根本就係天下大亂 道德淪亡

啲死靚仔靚妹見到仲以為好型好新潮去學去支持
計我話真正既撥亂反正就應該將呢班人全部送入集中營淨化呢個世界 等人類文明可以有番正確既道德價值觀

第一 佢冇扮唔知
第二 係唔美好，我知，但點解要繼續令唔好嘅野發生，其實咁樣好自私
第三 虛假嘅家庭喺我心目中唔存在，我嘅所謂家庭得我同阿媽

你都幾好笑
其實老婆=妓女？
我已經唔知講你中文差好定係邏輯有問題好
姐係發生性行為女方就係雞

調翻轉你係女人你會覺得好正常？你又會安分守己？
不過你都冇同理心同咁自私
你唔明都好正常

仲有紅字嗰句
證明你世界都好扭曲下
你咁傳統嘅翻古代啦

睇你個款都似冇女
個原因都幾明顯
一日到黑話人臭雞

不過都正常嘅，呢度係連登
女人本身就係罪

好多痴線佬
定係假膠嚟

真痴線佬可能
就嚟強姦都正常

我係指出佢個意思
唔係我覺得 都唔make sense啦

留意返我話佢翻大陸滾
叫雞係我估嘅其中一個可能性

報警囉

打壓異性
你而家咪做緊囉
呢個世界只係撥亂反正啫

歷史會為呢啲事定位
同埋美國第一代提倡身體自主女性平權班女人
依家好多支持反女權運動 原因佢地自己明白

只係因為而家嘅女權已經俾人扭曲到唔係當初嘅原意
最開頭提出嘅人會反對唔出奇呀

如果依家你地無證據證明唔到啲咩 咁點解唔可以當佢係做野就算?講真無爆出來就等於無發生架啦 依家係你地要咁諗喳喎

你真係一個好孝順又好天真既孩子 雖然話一家人但佢地兩個既野其實做咩要咁上心

上面條on9係咪樓主老豆
屌你老母咁大反應
得兩個可能性 一係你係樓主老豆 一係就真係有病
講啲野成個死廢老咁 收皮啦
Btw睇下有無人對號入座 鬧翻我

我老豆冇上連登
咁佢真係有病

我係咪要講多謝
我好錫我媽所以先咁
要少少同理心先會上心嘅

宜家我就冇爆出嚟話佢叫雞
同阿媽討論咗
大家心照
唔再講住
佢係咁叫我當佢經濟支柱會好過啲

咪話咗係滖
叫雞/揾二奶/邪骨都有可能

咁叫雞同性慾發洩個分別喺邊？

雞都係洩慾對象
定你想講有冇比錢

成日有班戇鳩仔懶好笑講埋啲垃圾

我意思係 既然無證據證明佢呢一刻係做緊你諗既野 點解唔可以當佢係做緊正經野算？

我覺得做人理性啲好 睇唔到 無證明咪向好個面諗 咩事都無發生 其次 我覺得呢啲野都係由父母兩個人自己處理好過 我角度我會覺得 關我咩事 我係我 唔應該因爲呢兩個人對雙方既關係好與壞而影響到自己

善用完起底功能
發現原來你真係癡撚線
樓主唔洗理

我都係起完底先
佢冇女所以先咁唔好怪佢